下一個裝備 要買有燈嘅頭盔「礦工頭燈」

好驚64 2.0

一旦熄曬燈 記者 示威者 街坊 全部無一倖免
你有燈的話 亦會救到冇燈嘅人
誇張上嚟可能可以1救20

有燈照亦提高記者影到嘢嘅機會

呢個玩夜晚map真係要

玩開pubg就知夜視鏡/夜視相機淨係救得到自己
但有礦工燈呢 就可以幫到好多冇燈嘅人
特別係路過嘅街坊咩裝都冇

好易tk喎

買礦工燈唔會屈成攻擊性武器啦掛
依家街燈咁脆弱 話熄就熄

唔駛長期開住嘅
佢一熄曬燈 就有必要開

唉做香港人真係好辛苦

gchi

幫手推下啦

我係裝備撚
同場加映

【跪求推Post】女性必備！偽文青工人褲、Playsuit、內穿Bodysuit

老實講我相信都好難會人人都有一盞燈
有兩三個人有 都夠照亮條街

真係要
唔買都搵繩搵橡筋紮住喺個頭

點燈小隊

又係迪卡儂廣告時間
800流明/3hrs, 仲有勁閃

迪卡儂下一款無晒貨嘅產品係 ......

輕輕一推
未有既開手機電筒都好

好易跌手機，最後方案。